MCU 一套戲愈加愈多英雄 會唔會Over Budget

演員人工一套漲過一漲
愈加愈多大粒星
會唔會成本愈來愈大

迪迪尼:吓?

但求打個和 觀眾睇得開心就算

都係求打過和炸 大家開開心心睇返場戲就算

一套avg3咁多人做cg咁多預算都係4億 你覺得marvel戲一套票房過唔到4億嗎？

一定係可控制範圍內
唔到班演員話事
佢地簽嗰d約係n年內要幫mcu拍n套戲
如果唔拍賠到班演員死都得

同埋班演員都係靠公司上到今日嘅地位
都唔會點刁難公司 和和氣氣
因為歷史經驗演員同公司炸營都係無好結果
何況佢地老闆都已經係全地球最惡

你所講嘅老闆係Kevin feige定迪士尼嗰邊先

其實每加一個英雄咪係佢d週邊賺番

仲有舊個班會fadeout

點解ds cm個d要簽big names用意好明顯

你做乜鳩

惡唔夠，要好似konami又惡 又少氣先得